
                      Argumento confuso, guión caótico, abuso del humor absurdo, lógica "star wars" regular y excesiva en cuanto a "la fuerza". Eterna en el inicio y rápida en el desarrollo y conclusión. Batallas épicas 0, tensión y emoción casi nulas. Me gusta la interacción entre primarios, secundarios y sus correspondientes y particulares aventuras. BSO bién, apartada de los temas tradicionales pero sin perder conexión, añadiendo tb los correspondientes nuevos temas dependiendo de los nuevos personajes. La vuelta de JJ. Abrams favorecerá sin duda el episodio VIII
        
            